23條聯署

差嗰小小咋

拉

推

簽埋先瞓啦

邊有咁快訓 唔係諗住等過左先簽下話

-2000

-16xx

-500

湖北新軍，用清政府嘅槍、出清政府嘅糧，推翻清政府

DONE